{
    "question": "Pamasieup lagu artina\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengisap lagu ,maybe </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gambarkan-pola-lantai-dalam-tari-saman-894",
            "question": "Gambarkan pola lantai dalam tari Saman\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pola horizonal </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>swmoga mem bantu ~\u2665~</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pola harizonal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-tuliskan-lah-5-pakaian-adat-yang-ada-di-indonesia-serta-jelask-518",
            "question": "1. tuliskan lah 5 pakaian adat yang ada di Indonesia serta jelaskan motif ragam hias nya!     2. jelaskan apa fungsi ragam hias pada bahan tekstil\r\n3. tuliskan lah motif motif ragam hias pada bahan kayu serta jelaskan teknik teknik penerapan nya\r\n4. penerapan ragam hias pada bahan kayu selain di gunakan sebagai hiasan ada ragam hias pada benda benda tersebut yang juga memiliki nilai simbolis, terkait dengan kepercayaan atau agama. jelaskan lah 3 contoh nya\r\n5. jelaskan lah tahapan melukis ragam hias pada bahan kayu.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Maluku timur , Bali utara, Jawa tengah , Sulawesi barat , Batak </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-bentuk-ragam-hias-yang-terdapat-pada-gambar-1a1b-dan-1-289",
            "question": "Jelaskan bentuk ragam hias yang terdapat pada gambar 1a,1b, dan 1c? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>1</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>A </u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Ragam</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>hias </u></em></strong><strong><em><u>flora</u></em></strong><strong><em><u>,</u></em></strong><strong><em><u> ternak</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>motif </u></em></strong><strong><em><u>dibuat</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>dengan</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>cara</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>mengikuti</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>bentuk</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>tumbuhan</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>seperti</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>daun </u></em></strong><strong><em><u>dan </u></em></strong><strong><em><u>bunga</u></em></strong></p><p></p><p><strong><em><u>2</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>B </u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Ragam</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>hias</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>fauna </u></em></strong><strong><em><u>,</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>karena</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>terinspirasi</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>dari</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>bintang</u></em></strong></p><p></p><p><strong><em><u>3</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>C </u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Ragam</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>hias</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>figuratif </u></em></strong><strong><em><u>,</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Karena</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>memakai</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>bentuk</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>manusia</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>sebagai</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>objek</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>dan</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>pengayaan</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>bentuk</u></em></strong></p><p></p><p><strong><em><u>semoga</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>jawaban</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>nya </u></em></strong><strong><em><u>bisa </u></em></strong><strong><em><u>membantu</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>ya</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-penggolongan-jembatan-berdasarkan-kegunaannya-yaitu-ajemb-252",
            "question": "6. Penggolongan jembatan berdasarkan kegunaannya    yaitu....\r\na.Jembatan jalan raya, jembatan jalan kaki, jembatan\r\nkereta api\r\nb. Jembatan baja, jembatan kayu, jembatan beton\r\nbertulang\r\nc.Jembatan jalan pipa, jembatan penyebrangan,\r\njembatan di atas sungai\r\nd. Fly over, Culvert, Jetty\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A.jembatan</strong><strong> </strong><strong>jalan</strong><strong> </strong><strong>raya</strong><strong>,</strong><strong>jembatan</strong><strong> </strong><strong>jalan</strong><strong> </strong><strong>kaki</strong><strong>,</strong><strong>jembatan</strong><strong> </strong><strong>kereta</strong><strong> </strong><strong>api</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semuga membantu ya oke</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "karya-seni-tiga-dimensi-yang-sering-kita-jumpai-pada-dinding-cand-311",
            "question": "Karya seni tiga dimensi yang sering kita jumpai pada dinding candi borobudur dinamakan .... *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>relief candi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena relief berada di dinding\u00b2 candi yang diukir hingga membentuk 3 dimensi.</p><p></p><p>semoga membantu yah, jangan lupa kasih 5 bintang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "karya-seni-rupa-dua-dimensi-tercipta-dengan-sendirinya-tapi-melal-553",
            "question": "Karya seni rupa dua dimensi tercipta dengan sendirinya tapi melalui sebuah proses secara",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>beraturan dengan cara pembuatan 3 dimensi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahan-alam-yang-digunakan-untuk-membuat-vas-bunga-adalah-932",
            "question": "Bahan alam yang digunakan untuk membuat vas bunga adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tanah liat sendiri merupakan bahan alami. Biasanya, tanah liat digunakan untuk membuat vas bunga, guci, piring, tembikar, dan sebagainya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p><p>...</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>plastik </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga benar<strong></strong><strong></strong><strong></strong><strong></strong><strong></strong><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12-kota-di-indonesia-yang-terkenal-dengan-ukirannya-adalah-a-606",
            "question": "12. Kota di Indonesia yang terkenal dengan ukirannya adalah ...    A. Jepara\r\nC. Bandung\r\nB. Jogya\r\nD. Jakarta\r\nInsur utamanya yaitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kota di Indonesia yang terkenal dgn ukirannya adalah a. Jepara</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>J</strong><strong>e</strong><strong>p</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>a</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah dan kalau benar jadikan jawaban terbaik (\uff61\uff65\u03c9\uff65\uff61)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lagu-wajib-adalah-lagu-yang-diwajibkan-untuk-diajarkan-oleh-guru-311",
            "question": "Lagu wajib adalah lagu yang diwajibkan untuk diajarkan oleh guru kepada siswa dalam rangka menanamkan rasa cinta tanah air, menghargai jasa pahlawan, dan membakar semangat perjuangan agar selalu menyala. Pernyataan di bawah yang tidak termasuk ciri lagu wajib adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meremehkan/melecehkan  lagu wajib</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>melecehkan/meremehkan/merendahkan tanah air</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "atletik-15-basket-40-badminton-20-sepakbola-25-15-jika-siswa-176",
            "question": "Atletik    15%\r\nbasket\r\n40%\r\nbadminton\r\n20%\r\nsepakbola\r\n25%\r\n15. jika siswa yang mengikuti ekstrakulikuler badminton ada 8 siswa, maka banyak\r\nsiswa yang mengikuti ekstrakulikuler atletik dan basket adalah .... dan ...\r\n(tuliskan caranya pada bagian belakang lembar ini)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>55 %</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dihitung dengan menggunakan metode menggunakan rumus hitung </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}